我嗌叻你嗌你嗌哥

叻...... 哥 叻....哥

HipHop Man

當我嗌叻你嗌哥
嗌!!!!!!!!!!!! 哥! 嗌!!!!!!!!!!!!!!!哥 !

yo yo man~

你有freestyle 嘛？

我覺得其實可以

你嗌叻
我嗌我嗌哥

好想幫叻哥含撚

yo yo 唔好 唔好再針對牙蓋
佢都係屎忽痕 比左三百六玩下sm
灌腸又假鳩 搞到周街瀨屎汁
成日提起yo yo 又搞到佢怕怕羞羞 yo

C-

我覺得很普通

比個b見下人刀吾得

漏口就咪學人rap啦

你嗌你嗌

垃圾

冇野好講 割庶

你就係我

我離開卡牢集團 幫牙蓋打工好過

麻友